有冇黃店賣古早味蛋糕？

本身唔係特別有興趣，
睇完隔離個post，又心思思想試下

元朗淡水&一肥貓

淡水個老闆娘好靚

係咪又新街嗰間？

係

淡水就查理史隔離